好心開左遮就咪撚同無遮既人逼瓦遮頭

話說岩岩出去買個早餐 點知突然倒水咁落雨
雖然無帶遮 但本身可以一直有瓦遮頭直到番到屋企既
但d有遮既阿叔阿伯 阿嬸c9 撐住把大遮
仲要同我逼個小小屋簷位
都算 我係後生姐 唔代表我唔會病架
有遮仲要行入面 逼我出去 真係等天收你地

d 人有遮都拎住行入去瓦遮位

女人拎遮隨時篤盲你

林太山莊

擔遮行入簷篷底，展示香港人有文化、高質嘅一面

其實老個批 大陸落黎既 都係好無公德心

之前差啲比個呀嬸篤到
嬲撚到我一野扯走佢把遮
佢地唔撚睇人架屌

同埋有d矮撚 揸唔穩把大遮 又篤又fing
好撚黑人憎